點面對隻貓就死呢件事

如題

留多啲時間陪佢

平時有d咩佢鍾意食嘅零食盡比啦，唔好再諗有咩食得唔食得啦

已經嚴重到唔食野唔飲水就死
有冇好既善終介紹吓

淨係知再見寵兒係黑店千其唔好揀

由養隻貓第一日已經做緊心理準備時間會治癒一切

陪多啲佢 陪多啲佢 攬佢 同佢傾偈
帶佢去佢中意訓嘅地方 行下屋企
比佢望風景

佢就唔得喇

用面對自己都就死的角度去面對佢
因為你係佢主人 你想做咩我唸佢都知你係想佢好

陪住佢係你唯一做到既野

見香港有間做水化善終好似幾好

會唔會好貴 冇收入學生 得返政府嗰一萬

係佢身邊陪住佢行埋最後一程啦

留個tg係到
睇下有冇巴絲可以幫手籌旗啦？

同佢一齊拍多d片啦
一齊合照
盡量比晒時間佢
因為之後你就算好得閒都無得再搵到佢

果間係元朗新田 你報下價先
我之前係出面做火化
主子同你貓一樣係不飲不食咁走
瘦到得返幾kg
$1400左右 包車接佢 做完火化 仲會比返骨灰你
可以參考下呢個價錢

唔好借人LIHKG AC問啦

去天下貓貓到開post問啦

我就係住附近 $1400幾好
我屋企人開頭話善終貴 之後我話我俾囉 又屌哂鬼話屋企唔準放灰

就係因為佢地遲遲都唔帶隻貓睇醫生所以先會死咋仆街藍絲老豆老母

Sor 新田果間係水化
我做火化係觀塘果邊做

籌期做咩 呢種風氣搞到越黎越多人無諗清楚就養貓狗
自己養隻貓佢有咩事本身係自己預左能力範圍內去醫佢幫佢
無咁既能力既話就唔好養

樓主加油，我隻貓都走左一年幾
陪多d佢啦，佢都實好唔捨得你

係好痛苦
一年前隻狗走果陣我喊到豬頭
果時隻狗生cancer，響佢下體跌左個內臟出黎（似係子宮）
睇醫生話年紀大唔適合做手術
個醫生仲氹我地俾左包鹽水同佢洗如果佢身體狀況有好轉就再同佢做手術
但係第二日成個爆開左流左好多血
最後都係建議啪針
果時個感覺好似親手殺左佢咁
不過唔啪 佢又係好痛苦咁死
之後日日都開返啲相出黎睇
瘋狂google相關既野（寵物臨安樂死既心情，啲主人點面對etc)
到而家都係間中做開返啲相黎睇
時間會治療一切

Agger 唔洗籌旗 因為醫佢嘅洗費真係好大 好心人留返啲錢黎幫啲從未感受過溫飽嘅貓會仲好

每次見到呢啲post都眼濕濕 即刻摸下我隻喵

唔好上咁多連登喇
摸吓佢錫吓佢
全程陪住佢走啦
請假唔返學唔返工都要咁做
唔係後悔一世

新田檔嘢係ok嘅，佢跟重量收錢，要接返去秤咗先報價。
喵走咗之後即刻打電話去，佢會有人嚟接走隻喵同收一千蚊按金（現金），跟住會同你約時間傾詳情同再約時間送別。
最後水化完會叫你去接返啲灰。

間嘢都幾靜同幾大，環境都幾唔錯，可以考慮。

利申：非打手，屋企隻狗早兩三個月走咗就係用呢間

我覺得水化完左佢會將骨灰種入盆栽畀返你幾好，咁你屋企人唔會覺得有骨灰龕好突兀

再加上盆栽感覺上佢仲有生命力陪住你咁

再買一隻

姐係佢會俾個盆栽你 就唔係俾樽灰你？

你可以揀，我嗰時叫佢俾個布袋裝住啲灰拎返屋企，之後同屋企人一齊撒咗喺樓下公園

樓主加油

哦哦明白 隻貓而家好弱係時候要諗遲啲點處理

當年親手抱左主子去診所，放佢係最鍾意既大脾上面，睇住醫生幫佢打針，靜靜地送佢最後一程

I know that feel,一得閒就陪佢啦同佢影多啲相玩埋最後呢一程

用過情永在 感覺幾唔錯
職員態度好 對寵物遺體亦好溫柔 (至少係我呢個主人面前係)
而且可以跟足全程

完全明白樓上感受
幾年前仲係中學生無經濟能力
睇住貓貓病到走都無能力帶佢睇醫生
呢個時候最好陪住貓貓 叫貓貓唔洗驚 太辛苦就走
去到彩虹橋有好多貓貓一齊開開心心健健康康咁玩

我都用過情永在 $1500獨立火化包晒所有
連埋骨灰龕俾返主人
成個流程都令主人舒服既

唔該你 其實有諗過幫佢啪針哈哈 但佢幾日冇食野飲野都仲好努力咁去生存 就覺得自己冇資格拎走佢嘅性命 但我好肯定佢一定好辛苦

怪就怪我冇出色冇錢去醫佢 將來返工都會拎錢出黎幫流浪貓希望可以彌補我今日嘅錯

多啲陪佢 可以嘅話請假陪佢

依家佢就走你陪住佢已經係好好㗎啦。

不要怪你父母，你而家都仲係父母養緊你，將來你出嚟返工有獨立經濟能力，除左膳食，包括埋幾萬蚊儲備去俾佢生老病死各種雜費，先至再養寵物啦。（你如果萬一去旅行仲要準備錢俾佢住託兒）養寵物真係要有能力先好養，將來做一個更加負責任嘅主人啦。

有冇試寵物傳心師
我有隻17歲貓走之前搵左
幫到好多

有時間睇下 西謊極樂 第一集就講寵物傳心
Youtube 有線新聞刺針 寵物傳心 都有一集
了解下

我個經驗好神奇 真心相信

我上一隻貓走時都諗過同佢打針
呢啲真係身為主人先會明
望住佢唔飲唔食咁辛苦落去唔知為乜
點都好唔好怪自己 你盡左努力貓貓會知架
好好陪佢行埋呢段路
加油啊

屋企狗狗今朝走左
遲d會去睇佢火化
請問有冇d咩可以準備
例如衫個d？

我嗰時有講可以帶佢啲玩具同衫去紀念儀式用，但水化前要拎走。
火化嘅話就一啲啲公司俾你擺埋入爐一齊燒，要問清楚先知。

節哀順變

我狗狗走前我都試過。雖然話係有啲神怪，唔係好解釋到。但對主人嚟講，心理上係的確會舒服啲。

可唔可以分享多啲

Update吓
隻貓開始自己飲返水
放咗佢出街 可能佢出咗去搵草食+有曬太陽（住村）
突然間個狀況好咗

唔好意思，借位一用

連登會員吉野邊又名香辣牛肉麵（#74933）老屈我偷貓舍得出黎對質未，你老母攰啦

事原琴日我係人地個Post度教人可以試下去嶺大貓社領養貓貓，點知比人屈我係嶺大偷貓，重要追我Post屈我偷，重話嶺大邊度有From填領養貓貓，又話我仆街，又帶頭屌鳩我。但成件事佢都未攪清楚包括嶺大貓社堅係有得領養，而我領養貓隻係5年前嘅事等，一口就咬定我偷，然後我就結結實實咁攞證據出黎證明我無偷，但屌就識追Post，衰左就唔出黎認，重想公審我，都唔知咩人黎係咪佢老母無教佢做人。所以我懇請大家一齊公審翻佢追擊反佢唔好比啲咁嘅仆街可以講野唔駛負責任鍾意就講，一齊代佢老母教仔，香港人應該係理性，指控人前睇有無證據同理據，我地有讀書嫁麻，教師點都有教嫁。

我目標係追擊到佢公開拍片道歉，上傳係各大貓群組同連登，為期三日，請大家還我一個公道。

如果想睇事件詳情請追以下post:

重有搵反標題為:我隻貓係麻甩佬

P.S. （我AC係同人共用，我係男人黎）